科大各位抽唔到hall嘅朋友...

作為一個住坑口嘅科大學生
今次係我第二次抽到HALL
多謝大家嘅支持
我會幫你地住得開心啲
唔使客氣！

原來巴打你係ust人

你唔係追踪我呀

我地可能係同學

佔領atrium
正式啟動!!!!!!

你咩科year幾先
我摺到pk識得一兩個人

year1 science

咁唔係啦我year two
而且唔係science人

肏汝老母

巴打你冷靜啲先
翻學難度增加先顯得知識難以獲取呀嘛
我反而羨慕你

FINAL考曬未呀
仲咁得閒佔領atrium
溫書啦

冷靜

住東涌有冇機會住hall

唔知你
不過坑口有

垃圾ust 住禁近都有hall

唔近啦
朝早返去條隊排到你懷疑人生呀

鬼唔望你抽到hall V

Year2點樣第二次抽到hall

佔領Atrium溫final dllm

可能TKO Hall呢

決定下個sem公民抗命 唔上堂

Tko好似更絕 慢慢等巴士啦你

九月year three

無天理